啱啱睇完The Martix

有時覺得男女之間嘅愛情係咪幻象嚟
明明成條街都情侶拖手
明明咁多人都做到嘅嘢
自己就一直做唔到
真係懷疑自己每日係街見到嘅嘢
係咪全部都係幻覺
越嚟越覺得自己會一直咁落去

我知會有人講叫我增值自己 識多啲人
近依兩年做緊 將來都會繼做
只係想搵地方9up下 真係好累

到底個問題出係邊
i need the red pill

色即是空 空即是色

咁樣將matrix拉埋一齊會唔會有少少勉強

係幻像嚟咋，真實嘅愛情人類係冇辦法Comprehend到

睇還睇咪ff自己係Neo就得

樓主應該睇完二戰紀錄片都拉到落男女關係

係個頭到鑽個窿先
再插條線入去

中二病